# Hra Svet (Vlajka, Hlavné mesto, Poloha na mape) - nedokončené

Z dlhej chvíle som vytvoril geografickú vedomostnú hru

## Available Scripts

Postavené pomocou create-react-app.

Nájdete tu: https://marekzska.itervitae.eu/Mapa/

